（拋磚引玉）「情報中心」全民間諜時代開始

臺灣以前標語
小心匪諜就在身邊

pish